人生第一次見到一個呀叔流淚

今日發夢去佐旺角
見到個50-60既呀叔坐佐係個樓梯口
一拿手拿住舊冰"夫"另一隻手碗
一邊飲泣地哭

我就好心走個去問佢點樣整親
佢唔肯講
我再問使唔使叫FA,
佢又話唔使
另一些人走去問使唔使幫你叫白車
佢又話唔使
不過我都大聲咁叫FA,
好快佢又唔話唔使之後走佐

後來有另一個途人同我講
呢位呀叔原來頭先遇到私鳥
我當堂嚇一跳, 然後得啖笑

早知我就補下飛

仆街成個故仔咁撚有喜感嘅

寫得麻麻地，我頂多俾５０分。

屌

喜你老母感

紅色衫？

比下面la, 話哂都人地堂堂男子係條街度
都仲要比我睇到
比多十分la

我唔記得係咩色,
不過唔係紅色